［電話卡撚］去九州8日買邊張電話卡好

主要都係google map,whatsapp下
唔洗傾電話都得
求推介

鴨記公廁對開果檔

8日2.2gb 4G，用晒轉限速3g
好似70-80蚊呢個range，就過期既話會平d

我買過3次全部冇問題，係富士山上面都收到

張卡叫咩名

落去行一圈就揾到啦

早兩個月去用smartone果張
不過得7日 如果有伴一齊去就搵個第二日先開卡